12 pro 加錢換 12 pro max

12 pro 金色 256 GB 加錢想換 12 pro max 256 GB 任何色
之前用開xs max用唔慣細機